想問windows10 32bit升64bit

係咪一定要重裝過windows? 如果重裝windows hhd入面嘅野會唔會delete曬?

係，會